[1485] I.O.I討論區(21) 512 Unnies音銀出道 如魚得水一般~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

擺一擺係到先
4年約定LIST
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
15.路易十一
16.月台上的人
17.企鵝素慧
18. 湊崎紗夏
19. 安喜延
20. 최유정
21. 鬆弛熊啤啤
22. 行路快過保特

新Post 留名
正皮

po名 有聲
又諗起前日個集unnies

不朽的名曲DIA CUT

仲有 我~韓~彩~英~
又係洗腦

係彩妍cut
個表演俾佢cut到...

我都係睇睇下先知

UNNIES Exercise video full version

留名 btw個標題

新po LM

留名

以下內容可能會引起觀眾不安

好有愛心

新po留名

留名

Btw, 殘巴呢個標題我好鍾意

大隻妹同我叔

我地過黎留名啦~

個句野唱到識背

其實首歌好洗腦
對吧~

瀟？？？？？？？？？？

烏吻撚閣格Te

你講緊乜

好似粗口咁

做得我老婆個性格緊係好,
睇睇下條片覺得好心酸
比著我應該唔會要個女

我聽到係 梅曼難閣格te

韓彩英唱果陣真係笑死我

第一個音你啱啲

利申唔識韓文

莫巴好好笑

真係有聲
悶慢難閣架te

留名
樓上

話說早排唔小心DEL哂101全集
有冇人好心提供下邊度可以DOWN番
百度盤全部收哂皮

好似教緊煮餸

呢度好多巴打嘅google drive都有

殘巴開啲標題好正氣
lm

終於可以睇番
我PINKY世界第一

我跟住張gif唱左出聲

留名
金素慧世界第一

新飯?

我開夠正氣啦

唔講 你自己睇 你啲負皮
日日都話咩食瀟瀟 又老婆

新po留明

竟然仲有人為過氣女團開直播

佢間唔中都有開
佢係有情飯站站長來
今次佢整左個問卷比人填關於I.O.I所以先開直播

LM

新飯留名

仲有新飯
淨係飯有情定ioi

今日Golden Bell

11個都飯
入黎陪大家之後個4年

感動

一定要捱得過呀

屌你衰鬼來架
咁遲先入來
一齊堅守

금방 지나갈 소나기죠~

仲有支屎捧

會唔會係最易見到既藝人

三日唔埋兩日就比人野生捕獲

dodaeng巴打諗定去邊度撞有情未？

睇番呢個
個小朋友其實有正常心智, 但呢啲病搞到佢無法融入世界
好似連講野都講唔到...睇到最後連發聲都好似好困難

下星期去韓國 好想撞到度丁

新post LM

睇女兒啲圖成日錯重點
唔好屌我

哇

比大家FF下有情係女朋友啦

冇人睇過原圖?

宜家睇返張原圖先發現活佛個咀冇錫落去既喂

出左邊個練習生唱downpour啦

好靚

屌 等我仲以為堅既添
炒得好金

認唔到
海仁？

Yes

竟然有yg k+條友

冇個識 yg k+好似垃撚圾 準備屌死班廢物

唔撚係掛
yg+果條友五音不全
會比佢破壞哂首歌

第二個咪nuest架囉

個香肩正撚到

突然好掛住大隻妹

c..諗住去九里撞下佢 但佢琴日先過去 覺得月中唔再翻不過可能會係弘大撞到佢 成日周圍行

留名睇金在煥carry

有韓飯話琴日請夏同喜賢去左睇

아저시?!!

GOOD MORNING

Matthew is gonna appear on MBC'sVideo Star on 9th May (8.30pm) for Mother's day special 'My father is strange'

應該勁好笑

原來有s2-downpour流出

但一D現場音都冇

不過如無意外 video star都係冇中字

Matthew真係好正

Somi吧會唔會整

學佢地話齋
似係將原檔降key扮男聲
d抖氣位 唱法一模一樣

完全有種將原曲調到變男聲嘅feel 一句講晒。。。冇可能唱到種味

屌璉靜世正高音果度完全冇分別咁 但係我都係聽到喊左。仆街又諗起啲詞

Unnies 15號有大學公演

屌我唔想聽住
我覺得好不安…唱得好都尚且可以原諒
唱得衰我真係要屌到天荒地老

你將原曲去加effect就出到上面嘅聲。。。。。。

唔係啊 我帶領大家中伏咋 係降key男聲版solly

hi錯icon

跟車太貼

9號播

金槍魚大姐

喂真係冇果種feel冇咁好聽喎

S2真係多花生 都幾多人因為做衰嘢比人爆咗出嚟而下車 今日又有一個宣布下車仲要比公司解約 睇ptt話係約未成年Fans上屋企 條link入面有對話cap圖中字

跟住條友仲要將自己改做101個cube練習生個名 係害鳩人

[VLIVE] #Chaeyeon with Yebin and Jueun @ V COOKIE "Night Eating Show" on 11th May 2017 2200KST

玩撚完

啲仔仲多野過啲女
差樣又foul走幾個 遲下又話壓力過大又走多幾個
點解韓國男仔練習生可以咁廢

佢個解釋先好笑
話係玩個同名同姓既朋友

真係無腦到咁 叫人唔爆 人地就真係唔爆咩

辣殺

其實條友幾有才華咁 rap都幾好
又扮得似gd zico咁 但上集係真係幾無禮貌既
諗住黎緊有position stage有得聽佢rap
點知爆單咁既野

估人

哂左個位，人地第61名點算

啱啱先醒起原來就係果個作左段rap話想加入首歌度，之後對面組唔接受，佢自己解釋果陣仲係度un下un下，比人批評仲勁臭串

石佛個咀似

抵啦 報應

估pinky

石佛啦

雖然我第一眼諗左有情，其實係似活佛多d既

開估

我想問下呢 之前女兒同Somi上嘅五快男係咪冇中字

《Slam Dunk》Unnies出道倒計時 出道曲本週五公開

5月8日，KBS 2TV綜藝節目《姐姐們的Slam Dunk》節目組表示，第二季Unnies的出道曲《對嗎？ 》的音源將於本週五（5月12日）正午公開。

節目組方面表示：「《姐姐們的Slam Dunk》第二季的主打曲《對嗎？》與《啦啦啦頌》將於12日正午同時公開。這是由金淑、洪真京、強藝元、韓彩英、洪真英、孔旻智、全昭彌組成的第二季七位成員們在過去的四個多月裡嘔心瀝血的成果，還希望大家多多期待。特別是這次我們決定突襲公開的《啦啦啦頌》，也希望大家能夠多多期待。」

《對嗎？ 》為「金亨石師團」傾力打造的歌曲，由作曲家金亨石攜作詞家金伊娜聯手創作，監製人韓元忠、聲樂導師張振英、舞蹈家金花英、金奎相等進行指導，完成度極高。成員們通過《姐姐們的Slam Dunk》展現了各自越加進步的一面，特別是在隊長孔旻智與大姐頭金淑的帶領下，團隊默契與整體實力也逐漸提升。

此外，Unnies還將於本週五亮相KBS 2TV音樂節目《音樂銀行》，公開歌曲《對嗎？ 》的出道舞台。 （責編：金雪仁）<全星網>

仲以為冇咗第二首 原來有錄埋

surprise
我都以為冇，自從果集講先話一首變兩首之後提都冇提過，以為爛左尾唔再提，錄音分part過程又唔拍埋出來
吊多一兩集都好丫

就算有錄都唔夠時間播

冇
btw呢個節目已經集左5個I.O.I成員郵

Unnies V-live is not available on today's episode.

Thanks for your understanding ~ ♡♡♡

入邊有清版練習睇

見唔到我唔開心

條友係咪就係唱sorry sorry想加rap嗰個？
印象中好似著藍衫嗰組？

正是 其實都幾有才華 但自己揹到咁

但一野比cheetah ban左

我兩個女朋友

大叔又一CF

佛bb

預言家

改名啦你

佢呢排好多CF出

定係要用宇少手足pattern
大隻妹：點解見唔到超仔既

第三張好似唔同左樣咁既

我團飯，11個都係女朋友

其實我11個名都試過，嗰陣係得世正無人用

咩意思 揀靜世正冇人改?

咁岩有人轉名咋

睇Unnies條完整練習片 Somi, Minzy跳得好就正常啦 但睇得出真係放咗好多心機落去練 睇呢條片真係完全focus咗落佢到 好搶fo同埋佢呢套衫真係好靚好襯佢

係洪真英?

親愛的~謝謝妳愛我~雖然我真的很帥~

冇一次睇得明藝媛既衣著Style

係藝媛

佢呢套衫好靚喎 之前嗰啲就唔好提啦 唔明點解要著有肩墊嘅衫 又唔係光熙 同s1嘅孝琳一樣 啲衣著喜好都係奇奇怪怪 明明個樣正正常常 但十條褲有九條都係喇叭褲

《101》海外、重覆投票？Mnet：確認中
《PRODUCE 101》第二季製作組禁止的海外投票，其實是可能並有重覆投票的機會？

線上社區網站與 SNS 平台等網友，向 Mnet 提出能夠參與《PRODUCE 101》第二季投票的 CJ ONE ID ，實際能在中國網上商店淘寶...等海外網站，以1,200~1,500韓圜 (約新台幣34~43元) 的價格購買，很多海外粉絲都有購買參與投票。

對此 Mnet 相關人員在7日表示：「我們有在防止海外投票與重覆投票，現在正在掌握 (購買 ID) 情況中，今天內要確認所有事情有些困難，等我們確認好後會再發表立場。」

安俊英 PD (節目總監) 在《PRODUCE 101》第二季製作發佈會中表示，由本季起禁止海外投票，如果確認只要有 CJ ONE ID，不管是國內或是海外都能投票的事實，就會令人懷疑投票的公正性。

另外，CJ ONE ID 與密碼以金錢進行交易，這代表著個人情報流出的意思，會演變成不只是 Mnet，而是 CJ Group 需要調查的事。

其實真係第2季先咁多問題
如果係搞 搞女版咪好囉 男版搞到咁
男版又搞私生飯又欺凌 搞到成獲泡咁
女版又唔見有咁嚴重 係我睇到既雖然有小圈子 但起碼唔會咁嚴重

明明女仔應該會搞好多排斥欺凌咁 但我眼見又冇乜

佢既恆心唔係一般人可比，日日練咁滯
練到由包尾到依家我覺得佢可以做第三

係 好明顯係排到第三 book到sm練習室full晒 其他歌手/練習生冇房用

兩個演員來講 藝媛真係練得多過蕃茄醬姐姐
蕃茄醬姐姐呢幾集都好靜
藝媛多啲野拍, 克服到心理陰影

btw, 呢條片我望得最多係真京

佢要湊仔嘛

How to look like a good dancer?

睇青夏跳舞真係好正…

啲世正圖笑死

金淑嚟既喂

好Cute Cute

依張好似監獄兔嗰個驚訝動作

話說S2有條友好撚似蛇精男

好似知你講緊邊個

金用陳？

就係佢，佢入到前60簡直係世界奇聞

我唔係講佢
有個叫孫東明既
之前已經覺得佢好怪

啲妹妹好聰明 特登簡佢 因為唔會對自己oppa有威脅

金用陳先世界級 完全係整容失敗樣

咁攻心計

我讓左出黎咋

agger
同東明完全係兩個level
睇完洗眼都唔得掂

哇呢個我冇乜點留意到
真係極品

世界級

右邊係唔係老女人

haebin黎 冇睇今日條片咩

冇呀，條片有冇老女人先

我都錯唔晒，大隻右邊係老女人

老女人好正

老女人

[170508] Chungha Arirang Sound K Radio

June/Tropical/Summer

GOOD MORNING~

sor比bewhy同尹美箂吸引左

agger

dodaeng巴可以去wo

全演員

第一張相好似 MoonByul湊住班女咁

呢個陣容好吸引 個個都好鍾意

補習老師look

覺得Somi呢個團d人腳都好屈機

我11都ok

18號先上機

係咪仲有位巴打下星期去?

又食
比班姐姐縱壞哂

期待

就係我

咩團偶像戲劇工作團??

YooA 旼星 Sohee

今日MBC MUSIC...
會播咩

너무너무너무 보고싶은 아이오아이♡
오늘 저녁 7시, 아이돌 TV 본방사수!

真咩?

發生咩事

其他既idoltv係咁 唔通....
驚希望愈大...

咩來

等睇係剪剪埋埋d之前d片
唔好俾假希望我

MBC做咩突然咁好人

咩片我都照殺

去睇宇少

仲要係mbc

好不安

我要齊11個啊!!!!!!!!!!!!!!!

原來今日係最後一日錄影

吓?
個節目做幾多集架?

搞乜 唔會剪一堆片出黎就算掛

冇講
但網綜/劇應該唔會長

老老豆豆…完左約咁耐都唔慌佢有辦法call哂11個出來啦
我估都係舊片一早錄左冇公開，而家拎出來比個surprise我地…或者學你話齋真係剪剪埋埋啲碎片

我好希望係我錯，歡迎到時鞭我屍

18:00 mbc

如果有幾個上 我都心滿意足
無公開嘅舊片 我都受
好緊張

準備百屌MBC

我都係18號出發

有無直播link

是咪播舊片

應該係 但全世界都冇link
得kr睇到

仲等我仆番屋企 繼續溫書

睇都無得睇

搵到片啦

MMA
搬龍門可恥
呢單造馬令到我好憎BP 尤其係啲妹妹飯 佢哋話ioi 係限定女團拎黎都冇用

講得好岩 唔敢得罪大公司

最可恥嘅係西瓜榜係最權威既榜 而且啲數據係公開既 有韓飯事前已經問左官方人員都話係計累積音源 先搶飛見證領奬既一刻 比人踼爆造馬之後話係計出道音源 但計出道音源應該係臉紅贏

但咁多年都係計累積 今年突然比人踼爆造馬先改做出道音源 咁樣其實做得好核突

一諗起佢地連一間待機室都無

仲話係祝賀公演
祝賀自己比人當馬嬲玩既公演

佢地11個仲要係到話自己上到呢個台表演好開心 但根本可以有份坐係台下做觀眾,攞獎同表演

肥死佢

祝賀公演真係喊出黎
做祝賀人既嘉賓咁 仲要個提名名單係黑白相

大恩大德真係多撚謝哂啊，大西瓜，我好感激啊

彩妍oppa ya

佈景活佛

哇～邊家既老婆生得咁Cute

公道自在人心
但某d海外fans真係世界級
護主護到以為佢地盲撚晒

MMA單野唔洗講架啦，
韓國頒獎禮通通都係俾面派對分豬肉，
最佳新人係邊團就一睇音源銷量就知，
根本唔需要講咁多爭論

喂喂喂 咪搞我呀叔啦

張圖有聲

原來pristin既後補名其中一個係dream girls

好彩冇用
Pristin呢個名有意義同更有代表性

我瓊又對住李秀根彈琵琶
我又諗起IOI上認哥啦

鬥講假中文真係笑到仆街 saranghae 演藝家中介

dream girls
諗起gugudan d後補名

雖然我覺得咕咕蛋呢個名都唔係靚

依家先發現有個節目叫 idol battle like

Somi做過mc

上埋新聞

個集好好笑 雖然係got柒

我老婆

係，就係岩岩睇到Somi x jb先知

不過讀起上黎好順

孤孤單

我屌你啊

MBC Idol TV=MMA Behind+璉靜蒙歌+Whatta Man SC Behind(Somi)+2次Somi MLT+Star Show 360+HQ版Whatta Man

成條片咁整埋出黎又幾新鮮喎

我就快撈亂你地幾個架喇

今集Slam dunk好好笑
中間撒嬌果度
真京同蕃茄醬姐姐

matthew跳very*3

遊戲樂樂 20170429 Ep17

貼左未?
btw,我先睇梗15

啱啱去左買 chrysalis, 中左大隻妹

我每隻CD都買2隻
DG->有丁 世正
WM->有丁 請夏
V3->女兒 世正
最後俾我抽到女兒開心死

我頭2隻都係一抽女兒

見到小卡就驚

拍咩？

遊戲樂樂

著成咁返工

係咪得我覺得好得意

我都覺得好得意

得意+1

+2

尋日睇左遊遊樂樂好想同女兒一齊玩LOL呀

潛力圖

松田！！！你個腦裝屎架？？？

其實呢個係。。。。
世正黎？
見過好多次都唔知係邊個

除左佢仲可以係邊個

nunu學道妍唱relay

我正真係好尾機

請夏

仲有我

條撚樣用陣雨歌詞做status
收皮啦 侮辱左首歌

170508 tvN 把便利店掏空吧 E09 中字

未入去已經見到條link有ha min ho
食屎啦，你唔配用陣雨歌詞，垃撚圾
以為自己好撚委屈?

假㗎啲腹肌

果陣係真架啦

屌你老母 佢憑咩

世正好靚

彩妍繼續一個養全家

想問下Unnies有無一個獨立嘅討論post

諗起万刀甲

冇

我正真係好完美

個表睇下就算 無公信力 無記錯上年係咪推左女兒做第一

睇下開心下就算架啦

係我見過最流既一個榜
好偏頗, 太多泛I.O.I團既成員, 唔係唔支持自己團
但確實有好多都未夠入榜

都唔知條友乜水 跟咩排
最好笑係一見到呢d就大把人retweet share之後就係罵戰

唔係IOI先少咩
pristin先多喎

其實嗰啲排靚仔/靚女榜得啖笑 睇下算啦 仲記得太陽係2016全世界Top100靚仔嘅第2 雖然我鍾意佢唱歌 但樣就真係.......

TOP型過大腸十幾倍

鬼佬鬼妹既眼光

冇我靜已經唔使睇

我指 泛I.O.I

大隻妹見唔到超仔皺眉頭

睇睇下原來我好多miss左無睇

之前睇 360 喊到傻左

依家咁惡既
btw奇華

之前有睇本篇但唔會有呢段
咁食法

彩妍個樣

我希望隔離個個係我

整Top50條友盲撚左架?連我老婆仔都唔入選?

你盲左呀??瀟瀟咪有上榜囉

邊位巴打送

邊位手足

盲架？？瀟瀟同水晶同名次呀！！！

Dia最多，上哂

170509 KBS 寄宿房的女兒們 E11 中字

見到女兒2個字自動諗起素慧

真係肥左

暴食之路

包包臉

烏龜女神

話左Somi一唔做女團就冇身材管理，
剩係睇手指都覺好肥

但話哂都叫偶像
大猩猩冇督促下佢?

呢期係咪興咁樣
pristin成個打歌期越食越肥

唔好自欺欺人啦，根本係佢地為食

不知幾得意

新一代女團既style黎

聽日朝早11點出兩首歌音源
電視播完先出MV

學unnies話齋，減肥?
下個禮拜先減啦

好食既係0卡路里

屌我好興奮啊

Pristin已經追到WJSN

呢兩句野勁好笑

好似都係出自洪真英口中

[INFO] 170511 Gugudan's Sejeong & Nayoung to guest on OnStyle's 'Lipstick Prince 2', their episode will be aired on the 18th at 9.30PM KST

詩Story Ep.9/10中字

好似播完了

但洪真英好fit

洪真英前突後突所以先唔覺肥
不過係女團太癲，佢先算正常人身型

真係打歌先要減，可能公司當佢上綜藝所以唔使減啩

講我覺得洪真英勁過藝媛

我gugudan

正喎呢套野

肥美som

真京挑機ok

諗起袁生個staridol

唔係好似
係已經完左
我覺得呢啲生活小品幾正

好多内心戲

好靚
但係隻手臂岀左事

[INFO] 170511 DIA's Chaeyeon & Huihyeon to guest on OnStyle's 'Lipstick Prince 2', their episode will be broadcast at the end of this month
接住咁黎

頭幾集好耐人尋味
後面幾集就好重感情
ep9好有意思

早兩日大家又講MMA單野
搵番呢張圖

啲特徵好明顯

洪真英大奶奶呢

Hani出席《一百萬》發表會 稱欲邀請全昭彌

今日（5月11日）下午，女團EXID成員Hani出席Olive綜藝節目《某天突然一百萬》製作發表會，稱欲邀請全昭彌任嘉賓。

節目《某天突然一百萬》是一檔將一百萬韓元給節目嘉賓，並觀察其如何花費這一百萬元的觀察型綜藝節目。擔任主持人之一的Hani對於欲邀請的嘉賓表示：「我希望能邀請全昭彌上節目，因為她目前才10多歲，10多歲的人和20多歲的人比起來有不少限制，要完全花光一百萬應該也需要蠻長的時間，因此很希望她能上節目，讓大家看看10多歲的人如何花錢。」

另外，Hani也談及自己的一百萬花費計畫，說道：「如果之後節目製作MC特輯，我也能夠有一百萬的話，我希望去旅行，創造許多美好的回憶。」

此外，Olive綜藝節目《某天突然一百萬》將於今晚8時20分首播，首集特別來賓為朴俊炯、玉澤演、神童和樂童音樂家。（責編：楊雯茵）<全星網>

《Produce 101》朴夏怡本月出道 歷練多年推個人專輯

5月11日，Mnet選秀節目《Produce 101》出身的歌手朴夏怡方面表示，朴夏怡即將個人出
道。

朴夏怡於2006年起便以練習生的身份為出道做準備，曾一度擔任過徐仁英（徐寅永）、IV
Y、徐智英等歌手的伴舞，度過了漫長的無名時期。 2015年，朴夏怡參加Mnet選秀節目《
Produce 101》，儘管最終僅排名第51位，但其清純童顏及充滿魅力的音色為觀眾們留下
了深刻的印象。歷經11年的磨練，朴夏怡最終確定於本月出道，於22日推出個人專輯《Hi
gher》。

此外，主打曲《Higher》為一首融入了流行爵士與R&B舞曲風格的歌曲，描述了因陷入愛
情而開心得彷彿要飛上天的心情。

好呀
Somi就快失業啦

佢跳舞咁唔得都可以solo

佢唱歌先嘛嘛

即係兩樣都...

somi sohee

大隻正同大隻瓊

個組合名叫鄰家少女

大叔飯福利
笑眼大叔

隻笑眼真係好尾機

好似好悶咁.....

我堆wallpaper...

[VIDEO] 170511 - Mnet 엠카운트다운 M'DOL 절친 셀카 대결(채연&나영&결경)

Gfable

石佛表情係黑歷史

자꾸자꾸자꾸

姨母嚟?? 對眼

座右銘하면된다

D-DAY is upon us!!💐💐 Hi and a big hello to everyone! I am back and this time with the UNNIES!! Please give a listen to #맞지 #mazzi and~ #Lalalasong #라랄라송 Tomorrow is another dream-come-true day for me and the other members. Our first show is on MusicBank❤ We have prepared a lot for this day, ( no joke) so please give us lots of love and support!! Thank you all! ... from Seoul with love♡
tmr 10:30 V

DIA CHAEYEON YEBIN JUEUN’s <NIGHT EATING SHOW>

過左3分鐘繼續食食食

好好睇呀呢個

全昭彌爸爸曝女兒在學校被叫「雜種」 他用這個方式解決

前女團I.O.I成員全昭彌的父親日前做客有線臺綜藝節目《Video Star》，公開了女兒在學校的心酸故事。

全昭彌的爸爸表示女兒是韓加混血，因不同於韓國本土學生的外貌，在學校裡受到排擠，被人稱為「雜種」，女兒為此很受傷。

爸爸為了安撫全昭彌，將「雜種」兩個字寫在了鞋底上，并告訴全昭彌：「現在雜種已經在你腳下，你踩著它前進。」

全昭彌的爸爸曾和宋仲基在《太陽的後裔》中有過合作，飾演一位外籍軍官，而他還是一位攝影師和模特。節目中全爸爸還公開了自己年輕時期的照片，完全就是外國影片中會出現的帥哥類型，難怪全昭彌也長得這麼漂亮。

Matthew個做法好型

哇 班人年紀輕輕把口就咁賤

小學雞唔識收下口係咁,
好鍾意笑人外表,不過鬼妹都俾人鬧就好過分

冇記錯之前好似有講過?
係咪Happy together

從頭到腳都想我

韓國特別勁d
一唔係自己樣或mix就排

偶像電視劇工作團中字

等睇改圖

早兩日已經有

我指gif版

sixteen都好似有提過下 不過依家真係大巴大巴打落啲人塊面到

瀟？?？

朱茵真係好正

我正

笑大正個口

呢個新成員加到幾好，
韓團有日本妹feel

但睇唔透另一個
個樣...

佢本來係本月少女成員

初初好似一個二個怒屌MBK加人

其實入本月少女可能好過入DIA

但我幾鍾意果個
係咪我有問題?

佢叫我打比佢

朱茵本身係準備本月少女出道既member 咁做咩要入DIA咁睇唔開 雖然本月少女入左港女已經唔多點再留意

係咪覺得有彩妍光環易玩D

垃圾mbk
本月少女公司咁有錢 一個Mv都幾個國家拍 之前首love ＆live 就去左香港同紐西蘭

會唔會係等唔切 佢如果仲起本月少女應該係最遲公開果幾個

不過朱茵入左DIA之後又真係多連登仔人留意

一個好渴望出道既人都幾難抗拒呢個誘惑既 再加上本月少女都唔知會唔會紅得起 倒不如入已經有fans底既DIA

我堅覺得佢地雷聲大雨點少

有個勁靚女

本月少女起碼公司肯出大錢捧,
DIA係一個死局黎,除左最搵錢既彩妍之外,
其他Member係好難上位

無乜job接 一係就彩妍一個上 一係就同喜賢一齊上

Cathy剪左陰之後靚左真係好多,
DIA今次CB轉左風格之後,
個個造型都靚左

頭先youtube有個thumbnail一眼睇落去以為Somi

遊戲樂樂第17集打LOL
對面果五條女好正

訓著左 又一堆人係度亂認女朋友

我女友

btw呢個係？

奇喜賢

我肥som

Unnies
A live broadcast is now showing on V.

真京個頭想點

係咪12點出音源

對

kst 12

件衫都

即係仲有十分鐘唔夠

I LIKE IT LIKE IT LIKE IT

聽左一分鐘啦啦啦頌試聽版本
好想聽埋落去

真京啲fashion真係走得好前

同佢d rap一樣

期待晏啲音銀live
仲有今晚既mv

睇melon 5分鐘線
依家係第二

佢件衫... 造型師又玩9佢

笑到痴線 開羅rap神

佢個頭成個孫悟空金剛箍咁

岩岩vlive播埋
好healing

希望可以延續上季咁 頭一個鐘第二 之後就第一 再all kill

Unnies fanclub名叫Dongsengs

第一眼睇唔清楚咩500K
睇真啲原來係Sook

邊度有得聽翻完整版？

貼住第3
但同第1有d距離

Thank you 2首都好好聽

第一psy定iu

APRIL新曲MV拍攝中, 5月底回歸

12日據歌謠界相關人士表示：APRIL目前正在全羅南道某地進行新曲MV的拍攝工作，最晚
於5月底攜新曲回歸。

‘清淨偶像’ APRIL 1月加入新成員彩暻跟Rachel，發行迷你3輯活動，主打歌"春之國的
故事"取得了音樂放送2位的成果。本次新曲將展現只屬於APRIL色彩的風格，給人一種更
加活潑開朗的感覺，令人期待。

Psy

本身第一,二都係Psy 第三Suran x ChangMo 第四先係IU

hey 你老豆索k

i like it like it like it
we got this

Right? 2
Lalala song 35

聽到somi把聲我又諗起ioi D碟

喂衰佬…
成日勾起啲傷心野

有版權費

作詞人Somi

上呀

藝媛第二首一句都無
佢個樣好慘

會唔會係咁
第二首d聲幾難分

綜藝節目既威力真係好強

一句都冇 唔係掛

既然有兩首…當係副打
音銀會唔會兩首歌都有舞台
啦啦啦頌話哂今次唔唱就之後冇機會唱

其實 對嗎 都係得今日個stage

Unnies係咪唔會再上stage? 月尾飛韓國 好想見佢地

之後仲有一個
唔知咩公演

年尾有機既

最大機會咪又係KBS大賞
其他…冇架喇

睇番個vlive會對鏡頭做番口形，除左大合唱佢真係無 佢個樣係勁灰同埋個個有郁下佢都無郁
蕃茄醬姐姐都係得一句

15號有大學校慶

melon第1了
等睇佢地既1位公約

明明今日大日子應該好開心至係

我記得花英老師話melon一位 大粒墨除眼鏡

MV幾時出

固執不通過?

11點

應該節目後掛 好似有兩個版本 一個佢地official拍 一個就同觀眾一齊拍

最close既藝人係I.O.I
我瓊靜係識整杯面 唔掛得知冇見過佢係IOI團綜整野食啦

[Special Clips] 청하 5월 화보 현장 메이킹

贏到psy

psy今次個勢頭唔算好勁

Unnies 'Mazzi?' Ranking @ 3pm
ALL KILL
Melon: 1 |
Mnet: 1 |
Bugs: 1 |
Olleh: 1 |+1
Soribada: 1 |+3
Genie: 1 |
Naver: 1 |+3
Monkey3: 1 |+1

Zerok巴

Somi ig

唔知今次嗰兩首歌ITunes有冇啦 上季冇

聽CD version

真英段rap
Sook最後副歌佢唱果句真係好正

rap

下個鐘update應該破頂
學洪真英咁講
咁多人識首歌
點解收視升唔起

因為好多時啲人都唔會睇直播 上網睇重播算

或者係電視睇重播

連搭ktx隔離個阿珠媽都識洪真京
但收視真係長期徘徊係3-4%左右

整杯麵

見到一位既反應

兩首歌都好正
好想睇老師除眼鏡

睇住佢地呢幾個月由準備到練習到出道
真係好似睇梗101咁

應該就到
minzy入面淨bra top

iTunes有得Down

無記錯 老師成個IG啲相都無帶眼鏡

佢cut左重點

補重點

等睇直播中

我想要ig

電話開住kbs個直播等梗
應該差唔多

來喇來喇

有啦啦啦頌

竟然有

後面仲有花英老師

好正啊

表演晒兩首

坐藝媛隔離果個男人睇唔到樣係咪固不通老師

睇到有d眼濕濕

一影埋去真京到真係忍唔住笑

始終都係覺得造型師玩9佢 個頭..

Sira+素妍

但係得佢先carry到

抬起左Somi

之後會唔會有慶功宴
Somi又有得食

一定有啦

洪真京D表情真係好好笑

睇到somi係台上面跳舞唱歌真係好難唔諗起IOI

減肥聽日先開始

蕃茄醬姐姐如魚得水果兩句勁誘惑
嗚呀

好食既野係唔會肥架

所以我啱啱話睇呢個綜藝好似睇梗101咁
但對Somi來講真係好虐
過埋呢個月又要同姐姐們分開

好live

聽到somi把聲就好諗起IOI既日子
我反而睇到洪真京同茄汁姐姐唱歌就覺得好好笑

Waiting Room interview

Ending Interview

點解望住都覺得好笑

真京唔做綜藝真係哂哂
真係綜藝奇才來，女版光洙
唔洗開聲 淨係行出來已經好好笑

yayayaya
you like it like it like it

佢咁認真但係我反而覺得好好笑

肥som今日好爆。。好誇張

啫係咁 本來都諗住睇下佢地會唱成點
但睇到呢個所謂既MV 就認同咁多位巴打講既野
Downpour係屬於I.O.I 係屬於我地I.O.I飯

我都仲有少少期待既，起碼唱個幾個唔係騎呢怪

jellyfish嘅vocal係有返啲水平

睇口形都知係叫緊som~

睇住佢地唱陣雨

點睇都似將原版降key
啲透氣聲都一樣
Btw 不了
我最嬲係啲妹妹飯已經叫佢地做IOI
IOI得一個架咋

第二季唔係好高人氣架咩，
做乜鳩仲消費ioi個朵

som!!!!

聽左幾十秒唔想再聽落去…
呢組仲要整個玄斌落去，五音不全
上集睇到佢排廿幾真係屌三聲
來丫，妹妹仔比負皮我丫

係咪唔撚練習走佬果個?
勁撚憎佢 又唔練習 但拉票個時就話好想出道 勁假 好想出道就唔會走左去偷懶 仲要全組第一

Yoojung

YGK+果個丫嘛 nuest鐘炫都話 我唔知你點睇101呢個節目啦
我要做好佢 我唔做好D我就真係玩完架啦

天堂與地獄既Vlive

我估因爲唔使比首歌版權錢

呢個勁慘 聽到果句有少少心酸

宜家咁睇minzy咁似欣宜既

講還講...

不如我地...jpg

佢前隊友先似

最後果張真係似喎

話說以前初接觸2ne1既時候都覺得CL好似欣宜，果陣仲以為得自己咁諗，之後發現原來好多人都覺得似

成組sorry sorry都表現得好出色
就係除左佢之外

你是天國中的天使

感覺依家太多公司練習生,
出道機會好似好大咁,
仲有好多係屋企有錢,
根本唔緊張有冇出道既機會

Somi都有d走火入魔 今日加pad加到.....

其實係咪為左唔郁先加...

頂
比我發現到, KBS打錯字

加到仲大過洪真英

邊位

如果無件褸遮一遮

擺明係食肥左發左育啦

睇緊Live 大粒墨比Matthew強制除眼鏡

笑死

教演技條友 示範示到爆呔

莫巴打仲話今集遊戲樂樂打lol D女仔幾靚既
btw 女兒打隻白金 咁輸好正常啫 D人仲要唔還賽

可能我啲審美標準比較獨特, 或者我要求唔算高
豆哥好慘
一個人carry四個, 仲以為李振浩同果個男idol(成日唔記得咩名)都識玩

利申: 冇玩LOL

覺得麻麻地
我都以為李振浩識玩 點知都要豆carry
比我揀人一定第一個揀女兒 要黎做花瓶都好
睇住女兒比個白金恰真係有D心痛

當我無講過 岩岩先睇番音銀 真係墊到過曬火位

雖然係靚但太普通, 有一兩個似執過既feel
都係女兒好啲, 好天然呆

btw, 豆哥有冇邊集係贏?
近幾集打乜都輸

我都係見你話有靚女先睇下咋今集
之前靜係睇過第一集同luda果集

咁比面我啊...

玩鄰居game都幾好睇

睇左第一集覺得麻麻地咁
你話有靚女睇先睇下

掉人落街隻game 個集最正
推介

岩岩開始睇諗住都係卡通唔會點驚 點知突然出黎就係幾嚇人

深夜大叔福利

呢隻game都幾有興趣
可惜佢地過唔到關
我想睇之後係點樣

kcontv仲未update DDL

話說啦啦啦頌第一句係藝媛唱喎

個MV d個人鏡頭好靚

MV

女神som

佢個句有真英同minzy back up,你望真d

好鬼正
啲畫面拍得好靚
真係笑住來睇, 最後Matthew

睇vlive就至少有真英，同埋佢唱個句係副歌唔係獨立一句歌詞

MV高汁 如果多啲人一齊玩就仲正

som真係

花英老師啲演技真係LoL

我睇音銀個live就影住佢唱
Minzy冇唱
真英有冇唱就唔知

最後好有彩蛋feel

韓元鐘出到來樣都影唔到
得側面少少

mnet又真係幾環保喎
上年大叔楊花大橋stage既燈今年s2又用返
同一個地方D花花樹又用返

mnet慳皮到

我正呢個stage睇幾多次都覺得好屈機 痴線

開頭同埋尾好好笑
個個老師都客串好正

正如sbs人歌有幾棵樹我都見過唔知幾多次

irony

irony都正 但係fingertips真係我至愛

TO潔瓊:
produce''不知道''個stage果陣 係因咩黎揀人架呢?
答:外貌

祝gugudan DIA pristin i-teen girls 宇少 請夏 somi 女兒 只走在花路吧

呢首歌無論係曲詞編唱mv都可以堪稱為完美

花路係正 但係我鐘意藍海多啲

鄭海琳叫有外貌?
黑人問號

其實佢唔留陰都幾好睇架喎

藍海果首好聽咩?
我聽左一次就冇聽過

正呀 不過最中意都係花路

zico都話首歌係佢最愛既頭3首
仲要首歌係短時間內作到

真係靚到痴線

呢張世界級

點影都係世界級

但唔見Evelyn

音銀views過百萬
37男女比例

咁就一年

呢場好大聲

#周洁琼# #I.O.I# 170512 昨天去PRISTIN签售会的粉丝的后记一则 因为这位粉丝觉得洁琼和娜荣很忙可能没时间去看一周内祝贺的广告 自己做了相框作为礼物送给洁琼和娜荣
先是洁琼的后记。今天的位置很好。可以在签售会的时候清楚地看到洁琼的脸的位置上坐下了。即使前面的人坐下，也可以从他们之前看见洁琼的脸，在签名会的时候完全没有感到无聊。哈哈，那漂亮的脸蛋上，有着这么多生动多样的表情，就这么看着也很享受。
洁琼看到我的问题后 中文吗？我吗？很惊讶地问着。所以说韩国人听到“결사”这个词，最先联想的就是抱着必死的决心去敢死队的意思。所以说洁琼给粉丝们的名字“결사”，本来的意思是喜爱洁琼，现在又有了为了洁琼可以牺牲性命的意思，第二个意义大家愉快地使用，这样跟洁琼说了。笑着说并不讨厌，超级那么可爱写着答案。
然后拿出准备礼物相框，跟她说了出道一周年快乐。知道洁琼特有的表情吧？高兴或悲伤时候，稍微眯着眼，撅着嘴巴，洁琼带着这个表情说着，真的很感谢。（我更感谢，洁琼呀ㅠㅠㅠㅠ）...我看到那个世上最可爱的表情，真的没有遗憾了。果然不出所料，因为太忙了，一周年广告没有时间直接去看。通过新闻，知道了素慧亲自去认证了公告。（果然我们的素慧做了件大事！）
小纸条问题：
粉丝：将粉丝们打造成决死队，给祝贺洁琼出道一周年的洁琼粉丝们的说一句话！
洁琼：还需要什么话啊，我爱你们

娜榮很忙可能沒時間去看一周內祝賀的廣告 自己做了相框作為禮物送給潔瓊和娜榮
娜榮就從那個獎杯的故事開始。去了牙山看了那個獎杯，感謝娜榮把這個獎杯看得那麼重要。娜榮要把獎杯送回家，不能用快遞的形式送，就等著父母來親自帶回去。聽到這個就知道娜榮認為獎杯有多珍貴了。愛我們的leader。
小紙條內容：
粉絲：給祝賀出道一周年的娜榮粉絲們說一句話！
娜榮：時間很過得快 謝謝給我們祝賀 會更加努力的

今集5.1%收視

簡單一生 皆因你 足夠幸福了

痴鬼線

墊到過左火

其實係肥左 真係大左

墊啦 太誇張啦

成惠民個樣真係世界級

好正

新mc係Pinky?

我瓊呀

變幻球
阿女你未夠秤唔使做呢d野啦

團魂

下星期全州音銀仲有Unnies
咁睇來有機會候補喎…
見到候補當贏

係真唔係？
如果爆放送分都唔係冇機

喂 唔好搞9我地ioi好唔好呀

呢條友已經比人話佢冇實力都上到第3 仲要揀ioi既歌
你唔係諗住用ioi既名氣幫到你下嘛

佢都好過YG K+條垃圾簡Downpour

暖女

有情會喊埋一份是常識吧

有情BB係大喊包

喊得仲西利病人個女

佢算正常個個黎 YG K+個個都毫不留情笑尻佢

Ygk +條友先on9 係都要搞9ioi 首歌
條友仲要犯眾憎 冇人想同佢一組

我係覺得呢條友成日d表情都好跨張又成咁
所以佢一揀downpour就

呢d真係好虐 睇左幾分鐘都眼濕濕

傻啦 呢啲先識玩 誇張嘅reaction先會引到鏡頭影佢地 先會播出街 同埋有呢啲9upper個節目先好睇

佢表情帝同埋唔知點解爆左上第三
但我都係憎個玄斌多啲

我頭先睇Somi fb飯站佢係咁講
應該冇死掛

今個禮拜啲排位跌晒啦 Samuel跌到落17 Wink男都跌到落3

好扮野咁
同個入a class自己左腳kick右腳跌親果個一樣

我又係唔明wink男點解一開始咁多票
不過宜家見到果條扮野友跌落黎真係幾心涼

但係samuel都跌

[url]
[/url]
度丁化緊妝

今次冇橙字講我老婆既

佢兩個好似冇上過彩妝節目,幾時上下

Sexy唔到喎

你地都知佢係我老婆啦下話

上 lipstick prince 啦

冇橙字唔慣

鄭世雲都跌左
但呢加第一果個人品幾好 都服佢拎第一

d排名好難捉摸

文福
班韓妹盲既 明明性格咁好 又可愛
係都要簡中台仔 今季啲韓妹好多睇樣多過睇實力咁投

講得好岩 睇個image就投

第二,三張 有情對眼

好飄忽

我覺得金在煥唔入頭11出道真係無天理 見佢依家暫時都安全 希望佢唔好跌

利申 淨係睇左第一集 覺得佢唱歌真係一流

未睇今集，但覺得文福個勢已經上唔番去…
底牌比人睇哂，靚又唔夠班人靚仔，實力又唔算突出，而家好似比人過左一棟咁，用完即棄
奶共台仔果啲人既排名就bang bang聲咁上

文福可能可以上到呢 唔洗咁灰 雖然實力真係差d
前幾集睇個台仔已經覺得佢d rap廢廢地
今集真係再一次証明
寫埋d小學雞詞

奶共台仔扮晒每句歌詞都押韻咁 但用嚟用去都係同一隻字

DIA簽售會小紙條一張
粉絲：春天就是櫻花 夏天想成為什麼花？
彩妍：不清楚 如果櫻花凋落的話...什麼花開著呢？

但佢算高同有反差
半年練習生黎講算唔錯，韓文比想像中好
不過今季真係唔知點玩法
只可以講係crying101 仲喊得勁過d囡囡

班仔抗壓能力差到喊出嚟 柒版恩光見到得翻Dance有位就係到喊

左係前右係後？度妍無咩分別

因為左右都係同一張相

佢又係幾慘既 比個金用陳搶左最後一個vocal 而且個用陳唱歌又嘛嘛 哂左個名額

其實我幾睇好果個 唱mansae真係唱得幾好 但係都係得50幾名
今次仲要冇vocal唱

今集佢升左好多 應該可以去到35
Btw 用陳真係好撚柒 成個整容失敗既ET咁 次次見到佢個樣就好不安

點解我搵唔到佢第幾
但係今次+10萬票喎 可能會拉大差距

今集排21 升左34位

上年升跌好似冇咁大 今年真係就算頭幾名都可以跌
上年大叔somi果D由頭帶到落尾

SlamDunk中字

googoo drive

有,璉靜55>12

今輯有人95升到1x

點解sira...變左第二個人。。。

上面過返隔離傾啦唔想知s2啲野

咪講過囉 果邊D巴絲太低汁
唔想過去講 都係呢邊清泉D

都係講少少姐
咁佢地今集又唱Downpour...同我地有關
都叫符合話題既
反正我地都去唔到果邊傾

唔好單單打打 係事實就過去講啦
上次你仲鳩我

上次入到去討論喎理性嘅 佢地解答左我

上次講你D咩

不了

上次已經話佢地低汁 你又叫我收下把口又剩
不撚知所謂

係叫你唔好過去搞人搞臭呢到個朵呀聰明豆

我邊有入過去

喂你兩個
咁都有得嘈

我以為佢入完去搞完人啫
點知係班低汁妹妹仔mon住我地post負皮我地
咁都有得jer住我

隻眼呀

啱啱睇有兩個榜實時又跌左

幾點呀
聽朝上得返既
btw 馬騮好垃圾俾佢卡左大半日

咪由佢負囉

我而家都睇化左
我主動係度嗌佢過來負皮添啊

找不同

170514【後續】Yoon Yeeun(有情去醫院見的粉絲) 臉書更新後續合照和收到的禮物 cr.dingo Facebook
附文一大意：大家好，我是今天出現在節目今天你也辛苦了磪有情篇的Yoon Yeeun ，去年，因為媽媽一直生病所以哭了很多，和有情姐姐一起拍真的讓我壓力小了很多，就像夢一樣，很有情姐姐在車上也聊了很多，很感謝也很愛有情姐姐，節目組和家人們。
附文二大意：（粉絲的媽媽）現在已經退院了，購物也去了，也準備去看電影了...（都回復正常了）還是會有些辛苦，但是想到以前在醫院的時候，很感激現在...總之總結就是很感激節目組，很珍惜現在的生活。

【百度Somi吧】170509 Video Star Matthew CUT中字

唔知點形容

一係就遮晒佢 一係就唔好遮 點解要遮淨最尾一張
sor for 放錯重點

詩拉？
靚女左

same

講完又多左

DDL Ep.6中字

出埋中字但kcontv都仲未update

素慧真係好可愛

Evelyn話真京有口臭個段

UNNIES now hold the record for highest number of unique listeners on Melon (girl group) in the first 24 hrs Record: 974,161 listeners

成日比佢地整蠱之後啲反應先正

鬧希澈個段
成日同佢講19禁game
但女兒得18歲

起身推post

好鍾意呢段

Matthew Oppa
拍MV應該係係錄完Video Star之後

宜家瘦翻真係不得了

女兒唔使練舞都keep到
唔似某暴食女團

somi ig story
團戒

皇馬

瘦左好多

好開心

Q：I.O.I一週年地鐵站的廣告看到了嗎？
彩妍：“呢”！ ❤ 看到了！ ！非常非常非常謝謝你們 ❤

好彩唔係女兒著疤

瓊真係好靚

呢件係素慧著過核突既一件衫

一張圖引哂啲皇同巴出來

我

士多啤利

娟姐真係士多啤梨控

話要話啲士多啤梨當咁送都幾靚又可以食番

딸기채연

睇完S2...文福組內排包尾
韓國人係咪完全放棄左佢?

咁多妹妹灌票 仲要特登唔簡文福 不過之後一人一票機會大啲 大部分男飯會繼續簡文福

奶共霖好剋人憎

無論點都咁gfable 攬攬

佢作啲詞咁廢 跳舞又唔係咁勁都top11
反而samuel就17

巴打心水清

唔該排隊先 我排緊第一

Okok，我要世正就夠

你地慢慢爭 我要我BB夠

今集Slam dunk好好笑
演技老師條褲爆左
Everlyn好可愛
真京個人part笑到gap gap聲

有找數但得3個？

Unnies今日最後一日錄影

教師日明星班主任投票
第一 朴寶劍 36%
第二 大叔 31%

真忙內

如果今日最後一日應該會輪住去找架喎

找晒啦

係pinky

酒夏BB

好得意

大叔係人生導師

Somi真係好尾機

我地som點算 又要轉隊員。。。

偶像劇工作團果邊完左之後又…
要Somi經歷三次同隊員分開

工作團都錄完啦
Somi過埋今日就冇晒長job

Hani係咪出手打救Somi

咁就last Vlive of unnies

언니쓰의 마지막 밤 in 건국대 축제(The Last night of Unnies)

Unnies要拎1位呀

出season 3好嗎

應該咁講...
出season2既season2好唔好

話說睇vlive張枱又有野食

原班人馬

vlive佢地講梗咩season3
仲係度問pd
殘巴識韓文可唔可以聽下佢地講乜

miss左
btw之前Yewon都講過出到Season10

剩係聽到冇season3既計劃

好似話要睇藝能局局長嘅諗法 不過好老實呢個收視想有s3比較難小小 音源係好但下季冇理由再用女團夢做theme觀眾都悶啦

音樂劇有冇得諗
但要等Yewon好返d先

不過而家講到The Last night of Unnies咁樣
都預左真係最後...

KB銀行CF making film

靜到…
一個人都冇

喂喂咪亂貼

個工作團咁快搞完嘅

推爆佢啦

前排幾得閒先可以日頭都睇po,依家又要扮工

我認我衰,第一眼放錯重點

Shut Up

Battery

Lalala Song

Right?

氣氛超正

今朝仲有跳너무너무너무

藝媛同蕃茄醬姐姐都識跳少少shut up喎

幾時都話, 有洪真英既地方搞氣氛實搞得起
愛情電池下面啲應援聲勁到

超多女飯

愛情電池好正 好想去現場睇

活動女王 不過shut up真係好撚正

肥som

軍隊式應援

佢地跳得好開心
真京全程笑住跳

真英個肚腩仔都好厲害

今日vlive果陣張枱又成枱都係野食

發育期尾比人食多啲啦

好肥

真京係Shut Up真係Killing Part嚟 不過聽翻多次Shut Up Jessi把聲真係好厚好正

果時真係除左真京之外都好屈機 羅美蘭真係估唔到佢唱得又rap得

God美蘭 全能

羅美蘭一開始跳舞係Ace來

唱歌都係